[好邪惡呀] 港女必食部隊鍋

雪糕店都有熱食唔係好出奇嘅，阿波羅一直都有賣燒賣、魚蛋、撈麵，不過最近趁天氣開始涼涼哋，推出全新嘅迷你韓國部隊鍋。Poster 寫晒韓文，唔知味道又夠唔夠韓呢？

迷你部隊鍋 $28（加 $4 配芬達橙汁或提子汁）
所謂部隊鍋，原來唔係用鍋載嘅！可能係小食店關係，部隊鍋用紙碗載，方便捧住食。用辛辣麵，麵底即叫即煮。煮好麵條後，再倒入已放有辛辣麵調味粉嘅碗內加湯拌勻，再放午餐肉、泡菜、茄汁豆及芝士，細細碗嘅部隊鍋都幾多料喎！

迷你部隊鍋嘅精髓之一，梗係午餐肉啦！不過呢碗部隊鍋嘅午餐肉，有一塊係碎上。加上午餐肉無煎香過，吸引力大減！

有兩片車打芝士，放喺麵上受熱都有半融效果！好邪惡呀！

部隊鍋上面有 5、6 片泡菜，酸度剛好又唔太辣，質地爽脆。

茄汁豆嘅分量就比較少，又無乜茄汁，拌勻都唔可以豐富部隊鍋湯底味道。提提想食嘅朋友，迷你部隊鍋唔係所有分店都有得賣，只有設熱食檔嘅分店先有㗎！

韓狗屌你老母
呢d垃圾係得港女先食
我隻狗都唔屌

狗也不屌

屌你老母又邊本垃圾雜誌呀！！！

狗飯

垃圾

垃圾咪撚放出黎

Apollo

韓國妓女文化

垃撚圾

頂你個肺舊午餐肉爛到咁就咪影啦

一堆隔夜餸撈埋一齊

28蚊食呢D垃圾係咪ON9

好撚似廚餘

阿波羅 點影相呀 港女話

笑撚死我

不了

狗都唔屌

no offense但係真係狗飯黎架喎

on撚9

唉
而家LIHKG又5P又打手
點撚樣算

辛辣麵加煎午餐肉仲好食，
不過做唔到韓風呃唔到班港女

我隻狗都唔食

直必？

慘過食屎

又泡菜又茄汁又芝士
9唔搭8 普普通通餐蛋麵仲好食過佢

rubblish

全部加工食物

好邪惡

個價錢

$28不如落茶記食個餐蛋麵下午茶

狗都未必食

擺塊午餐肉 芝士 腸仔 茄汁豆
就叫部隊鍋啦

個賣相咁大分別

咩撚野都加芝士

新假期加一分

狗都唔食

韓狗野 狗也不屌

終極垃圾

屌 咁撚似平時食淨個d飯餸 撈埋一齊餵狗個堆野

屌你老母睇見都想嘔
仲衰過原本既部隊鍋

垃圾 屎
狗都唔屌

痴撚線狗糧咁款

部長鍋

生cancer必食

食落喉嚨一定好舒服

好似人地食剩唔要乜都扔哂落去咁
係咪俾狗食

狗都唔撚食呀 垃圾

新假期

泡菜狗係食呢啲垃圾架啦
佢地覺得好好味架

我最憎既食物煮埋一鍋

阿波羅

屌 見到都好撚想嘔

好憎食茄汁豆
多得啲茄汁豆我一次都未食過部隊鍋

狗血不屌

過期罐頭過期芝士有出路

狗糧咁款 港女食物狗也不屌

乜撚都加屎

學校can頹飯都精彩過呢兜野

屌你老味狗飯

THANKS 睇完相今晚唔洗食飯

寧願食幽默大師啲狗飯

新假期d文

九唔搭八撈撚埋一齊加舊芝士就當正菜
收皮啦

成兜加埋都唔洗5蚊

有你依種直必蠢人大鑊啲

我寧願食M記

邊間係LIHKG 掉廣告，就永不幫襯

新假期呀？

U magazine

垃圾過羊仔食啲野

垃圾部隊鍋，狗都唔食

呢盒野都好過部隊鍋啦

豬餿....

邊個咁大仇口幫佢宣傳

豬飼料

咁撚樣28蚊

屌你老母狗糧黎？

從不食垃圾，樓主自己慢慢嘆

呢件垃圾真係唔知有D咩野咁吸引...樓下茶記個公仔雙蛋餐肉麵重好食過佢

屌你老母狗也不吃

你整架？

食垃圾

仆你個臭街 , 拎呢兜嘢俾我隻狗食 , 我驚我隻狗屌番我轉頭

屋企隻狗見到都say no

見到茄汁豆都想嘔